hi 淡友 (1000)

1000Post祝大家贏大錢

牛牛瓜

1000啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熊軍再見

1000

1000 要留個名

1000 = 港女千升開始

由第1個post開始有跟過
中間停咗年幾
依家見證第1千post

上

空倉撚表示睇下戲算

245-250考慮開沽
現階段適易炒格

希望呢段時間可以執個首期返黎

屌你熊軍唔係好撚串㗎咩

240熊過 等打靶

走到既

發現左樣野 港女11:30打後 同 宜家美股圖好似

聽日見240 想沽佢老母
連升3日 仲唔跌

難講

直覺話我知，聽日開市會回返哂
希望無壞消息，順利走牛

255 call 到落黎

1000留個名賀賀佢

1000留個名

淡友1000然後美女千升 燈力始終如一

227牛 日日升日日賺

1000留名

收到風 聽日會熊

跳樓了

聽日到好友食屎了
仲要大大舊果隻

搵人扑暈我 227 牛 strong hold 到4月中

1000 post 留名

祝大家長賺長有

1000留名 由個位數post睇起

咩事大大棍

起身未睇就嚇死
一睇個市就笑死

熊軍洗唔洗啪呢

今日目標唔高
跌500 點就ok

認真咩
熊皮牛???

走定貨，今日講上周失業數據

計過
跌幅係咁上下

跌1000點啦咁
熊軍assemble

黑期升咁少既 唔通真係熊市先兆

無可能跌 收手啦熊

G持

all in左牛 較定鬧鐘起身收銀

美國最尾搞咩

First, four GOP senators said they could delay the bill over a core unemployment insurance provision.

唔怪得尋晚最後十分鐘美女直插

貼236 開市沽得

沽幾多點？

提提大家美國今晚出失業率

7500

我自己睇今日跌500 咁上下，最盡就700

牛B 可否平安度過開市

年輕人為何沒有好好把握100蚊入ba既機會

呢啲情況 其實最後都會通過，所以有機會再升千幾點

就算今日跌都好 都要玩即日走貨 廢事夾倉

算啦
19000 果期 求其入隻美股短炒
尋晚食糊都有至少20-30%

上帝都阻止唔到今日跌幾百點

誓死追隨

沽到收市

果陣講到ba就黎頂唔順破產咁濟教科書式既別人恐懼我貪婪

訓醒未，今日升
跌500你先好出黎啦

跌500 同我high tea ok?

高開殺熊再跌

er....考慮下先

大家都係女人 咁都驚？

survey預計升7倍

咁多肺炎仲high teashort左咩你

別人恐懼我貪婪

大戶會唔會殺242堆肥熊

應該今星期殺

呢個post成立既目的就係笑鳩啲人做乜咁傻做淡
1000個post之後仲係大把淡友

利伸： 慘過做雞既淡友

一千賀

係
但好多人以為呢個原本真係淡友區

之前好友係到都被逼害

成班都傻

痴線呢句可以咁用

有冇多d財經日誌講下經濟數據嘅公布，例如美國非農，失業率咁
係味每月月尾

google - finance usa

喂屌佢真係絲打？
一人一張可愛貓貓相

你夠係絲打啦 好出奇咩

LM

你地班傻佬想點

小妹想跟姐姐你學野

tg 好多微信股票友仔扮曬frd 咁hi. 人

我都係

不了你有肺炎

Dls
道期又扯爆

又咩事

失率上升幅度低於預期。千升

留名

新手留名

大戶心諗 咁簡單比你地捉到路 唔做大戶啦

有冇人有即時financial news解釋到點解又爆升

消化咗壞消息

唔係應該消化左好消息？

頭先你係咪話跌呀

係呀

傻淡又輸

再壞既情況都只會一路好轉，無壞既消息咪即係好消息

查理B王子極速康復

消化好消息咪跌

道期又升300，淡友RIP

如果今日升住收市 罰你咩好？

千升賀淡友post 1000

查理b敗家仔釘蓋

消化完個無限QE架喇
今日好減磅喇

做淡慘過做雞

一開就打靶，玩完了
返去打工儲錢

咪侮辱d雞 人地做雞買到樓

返工係做對沖唔係儲錢

張圖送比你就岩啦美期咁救市法 唔升就假

上呀

其實你接觸左股票幾多年

日經跌到仆街淡友仲未輸

唔話你知

牛熊大戰

一望，200點

戰？邊度戰？睇過

今日熊軍再度集結

牛gel

熊熊哈

600 wor

gel

其實所謂既news都係配合劇本黎解讀，而劇本係一早寫好左

Sor 睇錯期

明明呢個係淡友post 咁多人咁興奮既
小小地入左牛

大戶係夾埋外國嘅大戶，一齊玩謝香港班老散

相信好快會出現三隻烏鴉

支持你呀

收到風 今日千升

白武士喎

傻淡唔怕

今日高開低收 溝啦

今日要上24000

如果隻熊未死就放左佢轉遠少少

仲熊

信念 清

23000

每日開市前都好似啦啦隊咁
都9:20 就有一邊收哂皮
每日都係咁loop

溝！

以前都係咁架啦

期指 23950 + 332

升400點我贏 跌400你贏

輸左個個要出旺角倒立行街

道期跌返啦，唔洗驚啦

你隻貓同我隻貓一樣樣

牛

跌500 我贏啦

輸果個捐500$ 去立場啦

平開super

留名等花生

熊

熊過左集氣

早晨各位

牛 G E L 牛 牛 哈

早晨
有冇貼士

-18喎

又轉燈
一係平開super 啦好嘛

早晨腳膠巴 買牛 有賺無賠

我問過隻貓，佢話今日末得閒睇個市

跌呀我屌你全家

特價牛
呀婆都識玩

熊仔

男仔？

熊熊ha

低開引熊

似平開低收

上證升到咁恆既

平開

正呀
跌佢老母就岩

又升咩事
ON9

睇唔透

平開直插落去230 我都收貨了

目標-500 唔貪心

女仔

平開super 啦

跌喎估你唔到

牛軍有知逃生門

出左壞消息消化左做好消息

好彩日經道期 臨開市棄牛投熊

道期大棍

牛軍走鬼！

牛仔走

我宣布今日由熊軍勝出

走唔切
屌你牛軍又漏閘

跪求700 1299 939 941 轉紅

700應該沒問題

屌 玩撚死me

我貪心啲想全部血流成河

23820 唔會咁易穿到
大大條阻力線出現左

穿完 23631 （上周高）
最多上望至 23800 ，好快會彈返轉頭

要穿240，起碼下個月
暫時期結開始轉倉，行緊Range
識睇倉會知，成個勢都係牛軍偏強，
呢D 市冇得去做沽，搏反彈個風險極大
寧願等佢回，防守力會高好多

入左十幾萬牛 一開波點處理

搏反彈大風險又唔做得沽

知道啦 唔牛啦

牛軍唔洗擔心升硬

Meow
我好掛住我個隻，走左幾年

收錢啦 你睇下700/1299 又升到on9

留名等睇星期五一野穿24000

跌呀

大佬彪好波

唔好呀
我知錯啦

又燈

傻牛知錯啦
平開可以嗎

似super

升撚硬 知咩錯

平開 妹市 是常識吧

真係慘
有燈彪出埋聲
牛軍想輸都難

吓。牛軍琴晚唔係好撚串架咩。

唔好影衰牛軍
Gel 硬

1000post 後會唔會做到低買高賣呀

我知錯啦唔玩啦唔玩啦

開市不問價走

10000po都係會高買低賣

紫巴轉埋口頭蟬

食牛食牛

我認我信念唔夠走左熊

日日都千升千跌架啦，使撚叫

最撚驚700 又有無數買盤黎自上交所

牛軍gel頭等收錢

插呀插呀
好爽呀

準備又奶野

新手想問IG有無參考價值?

就開波，好緊張

就黎有位入牛

牛軍恐慌指數上升73%

冇

低開...

有 如果突然有巨棍通常就有大事發生

中哂招
瘋牛症

嗨

77.64

今次真係走了

+77點

89.65

低水咁多

高開
傻撚咗呀

冇事啦冇事啦 牛軍又羸

236bye 靶已打

轉頭一開市就變-200

睇唔透今日上定落

gel佢老尾

格硬夾死熊軍，on999

玩完

77點，去餵狗都唔夠食啦

QQ想重返榮耀

咁樣殺236

恆指同7500都係綠燈

熊軍同我沽多幾百張期指質落23000

夾硬殺23600熊,造市造到咁核突

高開小小殺熊

勁無人性
咁都要拖埋236 去死

高開

喊左 連續打左三日靶
又返少一個月工

邊個先係真相

屌奶星牛軍慘過做雞

轉頭就插落去啦

竟然高開,即係可以開市入熊

打和

之後無乜特別都好難再大趺，趺黎俾散戶入貨咩成班傻淡

連燈仔：連升左２日，第３日一定趺！

ig插返曬

岩

騰訊升先帶到個幾十點升幅

我係呢個思維

估計去到240之後聽日開始插

空倉等撈底

賭大細心態

咁樣比人打好sad

屌你老味

恆指綠燈,7200 仲低過尋日買入價

坤9人？

開市不問價追熊

睇路紙做人

應該一開就插

牛軍

走牛賺番筆先

說好的一齊240呢！

係好撚ON9
佢作個數任佢開撚完就落你仇都冇得報

可能推到星期一
Sorry

為左打隻熊低水3百幾

咩價位入700熊都係勇士黎

同我沽到18000

之前7500都食到仆街啦
好公平姐

56023驚西

嘩屌，直插無水花

搵定靚熊

期指同我再沽多幾千張落230

跟期指阿

不死大戶熊

低開高收

其實7200同7500都係跟期指呀

同上個月盡全力隊上去殺27X熊之後freefall一撚樣果時明明都開始轉勢仍然托上去殺

大家搵好左牛未？

走人呀 人踩人啦！！

入牛先 又升

燈小日啦

個個跟你搵食

熊佢老母呀大家

真係唔好呃我wor

牛軍日日賺

唉 我咪比人殺撚左
午市得兩分鐘不問價走
要造市你買一千點外都會死

是日笑話
236

240熊小心

今日目標-500 點 唔貪心

23100 +1

實會倒升

236隔硬黎嘅

咁既情況算高開定低開

allin輸哂

笑撚死 隻236熊

升得

唔會算高先

熊軍又贏

唉 打足咁多日

走哂牛 好彩 輸少少

56023無事

我屌你老母
撚完牛軍又撚熊軍
跌啦屌你老母

今日目標質低700穿370$

跌咁少當熊軍乞兒呀

淡友冇事la

咁既市都可以打足咁多人
好心就買正股算啦
你識撚玩動物咩

56023 神熊

今日上240

可唔可以跟你學野

過夜牛豬緊十格唔想走

屌開市想禁制入熊個刻同事搵我做野入唔到食少左20格
慘過輸錢

引牛呀屌

唔知同你隻貓岩唔岩玩呢

小妹咪又係係呢個post 抄高手心水

趺少少 當熊軍乞衣呀?

入唔到ga, 一秒都冇

28000 跌落黎仲唔夠多?

230牛0.093
咩人先會買

Qq轉燈

過夜熊食20格 今日可以加大了

investing有灑時間表

Qq又托

變左動物台BTW好得意

頭先邊個話入700熊話?
叫左你唔好同球證鬥架啦

咁都有位入，個個全職買牛熊啦

仲有埋重要程度

入唔到熊 入個同事補返數

果個性事絲打

今日目標踢佢落370

想點

熊trap黎

妹市開始
各位可以3點半再返黎

輸左300蚊

依家姐係點...

今日目標-500
700 跌到370

琴日兩隻熊其中一隻驚打靶，最後兩隻都放得切，執左幾舊水

專燈為左打而升 冇仇報

比哂機會你地入特價牛

仲有特價熊
連登仔兩邊食曬

矛撚到

唉,尋日走左熊
唔夠信念

Qq升定跌

托

撚狗市

點呀想

無晒方向

我走曬牛就升返

升

追熊巴打 rip

3690咩事

目標-500點

今日爆上240

佢可能會追住佢黎玩

屌你老母妹市
睇今晚美股點行算數

隻3690

紅燒

覺唔覺玩衍生工具賭波賭馬短線投資，極其戇鳩嘅事？

1）時間成本極大
- 炒股玩短線，你要不斷咁mon市，又要不斷咁留意周邊嘅新聞
- 由於係短線，所以你成日都要update你嘅分析，耗用大量時間
- 賭馬呢，一場14隻馬，你隻隻都要分析，又睇試閘、睇舊時嘅賽跑片段、睇數據，消耗大量時間
- 賭波亦一樣，你都係要場場波分析，往績數據、球員名單、近況、盤路走勢 ... etc 全部都花費你極多嘅時間

2）風險又極高
- 賭波馬唔洗講，間中會發生爆冷情況，根本你點樣分析都係會輸，如果你有排黑仔連輸，就算平注都可以輸清光
- 炒衍生工具、牛熊同以上皆同。大戶想點就點，早排爆肺炎咁嚴重HSI 可以穿上250天線，繼而挑戰28,000點嘅關口，嘿嘿嘿。再講下舊時，阿Trump 打個電話，就可以一夜之間顛覆晒成個股市嘅走勢，嘿嘿嘿。 你根本冇得保證自己唔會遇上呢啲風險。

反而長線投資，唔洗花費咁多時間
比起炒短線又穩健好多，
因為市場最終都會修正任何嘅不理性
由於Free 出黎既時間多左，
你可以趁空閒再去進修各方面嘅知識
比起短炒、賭搏健康好多

一係升多啲，一係跌多啲，唔知買咩好

我唔想一開工就咁悶呀

走牛入熊就升

升緊啦 都話低開引熊 今日實上番238

15分鐘已過 等到15:45

SAME

食完好走了

牛牛牛

又搵QQ撐市

今日258都有啦 仲238

有call?

熊軍我地今日一齊見證穿230

唔識玩，期結完再玩

我買咗正股

入牛了

鳩蛇

隻700玩夠未

唔講以為篇文係彪哥打

祝你好運

屌 唔係喎 好似真係彪哥打

大戶撚狗

熊軍集結穿230

左一巴右一巴

跌啦

信念

我隻牛呀屌你老母

Qq玩燈制

大棍

QQ沖落去啦好嗎？

迷失方向

隻正股逆市升短炒賺1萬蚊走 空倉一身鬆

2手？

升同跌都係睇QQ

屌你老母QQ

開始全紅了

熊軍：逃生出口的一線光

呀爺：屌唔撚拓

Qq?

十手

拓(X
托(O

屌 企鵝玩撚夠未

騰訊呀仆街 qq都唔識

升返喇 無事喇

QQ 都唔識學人玩港女

又見證淡友post換血

即係點? 唔明

真係bill打

見證淡友流血

最後倒升100 引班傻牛落搭

你係假膠

你係咪真係on9

玩燈制冚家鏟呀

今日撚狗市,下星期一24000

熊軍主力唔見晒

日線macd 係咪發出買入信號

59795.一叉野一手

睇黎有排梅

返緊工

即係qq係騰訊number?

高位j左手

係
好似美國咁

係 你打QQ
有隻企鵝出黎

Standby you

上面隻貓咪qq囉

而家牛定熊都要比多50%買

有冇人討論

玩正股仲抵

QQ發力啦

係咪死撚哂

呢個時勢macd仲有咩用 仲要日線

笑死

仲信呢啲用到爛嘅技術指標

發力跌?

236熊死左嘅

一開就啪

造馬冇計

呀爺今日要托上證 你地自己玩住先

極熊咁就死左，慘

係
今日225 我話既

跌乜鳩

雙底？

信你

qq 瀨屎了

係呀，三四五六個底呀

升到仆街架會一陣，熊軍好走

QQ今日短時間會落到370

佢地除左大棍同雙底, 其他字係咪唔識打

有無咩理據

仲有頭肩頂/底

冇 鳩up

隻熊同我講

溫巴呢排買咩跌咩

chok撚到

人地傳心師黎
聽到企鵝講咩

熊哈哈

真係佢打既
我copy的

明顯跌啦，chok 麥鳩

巴打 有d慧眼

收市前揀隻牛玩下先

吽吽吽!!!!

美軍去台海都唔跌
D人真係唔怕開戰

好有信心

Link

中美角力升級 美軍神盾艦穿越台海

恒指落啦同我

賭馬跟bill 析
炒股睇騰指
包你發達

Us navy : 夠做埋來

伸有200 點
熊軍要努力

收到風 今日千跌

收到

路過啫

大佬Bill 講野係有佢道理
我覺得佢似以前舊燈有條友叫我有剷車牌

根

講真 熊軍唔可以丟人現眼
我地27000 掃到今日
點可以因為反彈2000 收皮

好彩開市走牛 反手買熊

今日目標-500
700 穿370

唔睇240喇？

已經再無升嘅理由

今日落唔落到229

g 持，星期五上24000

240 推遲到下星期一

225啦

咁你又貪d 清

今日星期四喎清即係隔一日後又彈上240

千

路紙係咁睇

咪玩啦清
今次唔沽到18000唔收手

下星期季結真係會跌咩

31號先ok?

如果華府以入股作為財政援助條件，波音將拒絕，公司只希望政府提供借貸，或者通過援助整體融資市場，使波音可取得所需要的資金，維持業務運作。

隻700硬到

真係死毒瘤

好悶妹下妹下

等睇今日轉多次燈

有瘋牛症架

即刻入熊

你想佢俾人左邊一巴 右邊再一巴?

仲有十分鐘進入妹市

咪就係因為隻700

牛佢老母

咩玩法來，遠熊近牛對沖？

聽日入仲平

你咁樣講,下下月結唔撚洗跌啦

妹市係咁玩

高階玩家

-500 真係一個最下限目標

花式自殺

有錢人

吓吓都係隻700頂住晒好撚on9

放心 今日370

QQ 380

買騰熊慘過做雞

夾死一邊，再夾死另一邊

千帖留名.

老美個2兆究竟投票通過左未?

同呀爺鬥多錢

下下咁托，都on9

入左少少qq熊支持下先

琴日380入咗qq 衝430

以後唔買近，擔驚受怕

頭肩底？

做乜咁傻仔, 就算贏都跑輸比其他熊啦

有無巴打低位追咗熊

一陣又俾人話淨係識講呢幾句

未出DL喎

準備爆上去
入咗4張末日238long call

上午冇攪作，
等下午睇下有冇國家隊入場

QQ再次領軍

食兩邊

騰指

哦

我有238SC唔知邊個贏呢

味 仲傾緊 預今晚過

真
幾舊水真係唔錯

唔蝕錢都嚇死

投其搵隻靚股遠距離sp 就得

已經打左一皮幾

頂唔順 賺40格走左
隻牛好似醒左

我地今晚定佢地今晚

呀爺要轉燈了

大家唔好急於做淡
得指數股跌
好多非指數股仍然升緊
做淡好危險

qq真係毒瘤 升左咁多日
幾時先肯跌呀

日線MACD出左
睇吓聽日係咪真係升
反正空倉食花生

睇下幾點傾好先知

揸到尾可能你贏
不過我炒一倍就夠

你講完就回

頭肩底 畫左一半

之後爆升？

渣到尾架啦, 開左下個月250LC做對沖先, 食晒先再攪下個月啲倉

上證差一點

廢老共諜Bernie Sanders我屌你老母臭化西啊

係呀，兩日出現十鳩幾個頭肩底同頂
肩周炎就有你地份

再加牛仔

下個月頭開short call都正
權金夠大炒救市炒唔到好耐

咁咪跟佢買升囉, 點解要同佢拗頸

如果打靶call我
我幫下你

一買就會跌

A50準備倒升

賭仔心態
連升咁多日今日一定跌

好撚on9

係套下套下就贏埋張LC錢番黎有突

哩2個月做long好慘 啲權金太大

做熊慘過狗 跌又跌得少少

qq2019年講緊有2成多D增長,跌個point係邊?
估值又唔係超高
就算股災都好難跌番去200蚊以下
咁多打機需求
微信又養左咁多微信雞同老千
qq執左笠邊個做?
沽空No subsidy既公司係最危險,唔關間公司幾大間事

我尋晚都話一對238LCLP要6百幾點, 得番3日市玩磨你一日已經玩撚完, 邊有咁ON9既事

亞洲轉晒燈...

全世界賺錢笑呵呵，做熊就分分鐘蝕錢喊苦喊忽

兩日升兩日跌 麵神都識玩

神憎鬼厭

以為係bbb打

做熊有錯？

如果你以會計角度去計QQ

我就覺得間公司絕對唔值咁多錢
你睇下個市盈率
市帳率
再睇下個派息比率
如果想收息 根本唔值得投資入去哩度

再講一個市場佔有有上限
假設全大陸個市場已經俾佢壟斷時
到底 佢仲可以有幾大增長呢??

然而人既消費主要同經濟有關
今次大陸爆到咁 一定有好大影響

當然 佢攞嚟做市嘅價值另計
成個恆指佢佔咗一成有多

過多排再做

啲風格幾似

頭肩底出緊黎啦 無事啦無事啦

巨棍

700 真係硬

國會係咪準備投票
見facebook 有live

升少少就巨棍？

正想講，佢d 分析都係純鳩up
一間派咁少息既公司，唔明買既點係邊

連登標準係咁

熊佢老尾!!

有無link?

無事啦無事啦,穿道通，頭肩頂

10點一棍
50點股災
100點=千升/千跌
1000點=牛3/熊3

1點=大棍喎
你識唔識

有沒有暴跌告訴我

走一走熊好wo
如果國會過咗點都抽一抽升

根本就係攞嚟做市用

騰訊回落 大行賣 買定15208穩陣

有無靚牛推薦一下

專燈

今朝dl做咩唔走

若這一刻恆指傾瀉下來
或者我....已不會存在

因為硬頸 要隻熊升100% 先走

QQ 十日高 好真實 好自然

2020年重諗收息?
匯豐領展派息夠晒靚,而家咩下場
匯豐都佔恆指10%,而且只有1萬億市值,如果要托市,托匯豐用1/3既錢就托到,點解要托qq,定係D中國人真係離唔開qq?
捫心自問,如果香港無左匯豐影響又真係好大?
股票係會增長,世界會有通脹
本地市場食完可以擴充海外,全世界市場食晒可以改善服務
經濟就係咁架啦,50年1一幢樓先10萬,今日一個單位都1000萬啦

50年前

如果又唔通過,美期再插一插就好笑

以後唔好叫恒指 叫騰指啦

佢要500點，多一點少一點都唔得

同我之前心態一樣
有賺就賺盡唔識止賺之後倒輸

QQ 平安指數

Thanks

牛軍 準備轉燈

準時轉燈

QQ易能到 買牛數緊錢

升呀

牛軍上
中午前轉燈吧！！

入咗qq牛可以點玩？

美期又轉燈
Omg
完了

訓係度收錢

等收錢

熊信念

幾點投票阿

以前好鐘意聽大塚愛o的歌

等睇美期上220

你所謂既增長，都要建基於佢既盈利，你睇佢市盈率，市帳率，根本係超買曬

識貨

係咪準備轉燈?

睇你應該都係過夜熊
而家放都仲有賺
睇o岩好快放喇

牛軍出黎未

我坐到聽日呀

邊隻熊

56703

熊軍今朝威咁耐
交返個場比牛軍好喎

準備好未

有冇熊熊排隊去ofc

No time to die

VISA 30倍市盈率
Amzon 70倍市盈率
Zoom 1400倍市盈率
BA帳面係虧損
你認為佢地幾時爆煲?

放左幾多M貨

我唔會估佢地幾時爆，但一定唔會買

唔跌點入特價牛

走牛啦走牛啦

通過了

道期要企穩21000呀

23500 qq 380
Hsi 28000個陣qq係幾多

收到wind 食完飯就轉燈

陰升 休市之後就轉燈啦

通過左 俾翻少少面牛軍好喎
熊軍交翻個埸出黎！

收到風，你飯都會食唔落

仲有冇熊軍係度

都未過
國會點緊名wo

通過左，姐係憧憬完跌返去原位

坐緊20格

收到風 食完飯直接上dh

有！！
有咩睇法

點得名，都同時點緊有幾多個讚成
出席得都唔會反對啦

走左熊了

買熊即升買牛即跌
唔玩了，CLS

信念呀！

四位數留名

咁佢都未出投票結果點可以話佢過咗
雖然佢過硬

左右一巴比佢玩撚死

Ching幫手買多啲牛

過唔到啊

今朝我都係 過夜牛倒跌 入返熊又升返

媽咪麵徒弟

美期都轉埋燈

你係咪on9架....

過到恒指就會爆升咩？

同路人

唔識買了

想投反對但唔出席咁又點投

【快訊】美國參議院否決共和黨的刺激法案中試圖改變失業福利的提案。

認真個個就真係on9

唔怪得美期咁仆番落去

廢老共諜Bernie

信念淡友

夠票數啦，只係繼續投

否決>失業率減低>千升

Post 1000 留名…

原來真係傻西黎 唔係扮

通過與否 對700 指數都冇咩影響

過唔過到

頂佢個肺玩啲咁嘅野

規模創紀錄的2萬億美元經濟刺激法案在美國參議院獲足夠票數支持。現在參議院投票仍在繼續。美股期貨衝高，道指期貨漲超0.3%，標普500指數期貨漲0.06%，納指期貨漲0.02%。

跌乜鳩

一條緊急救國既bill可以delay 咁仲announce emergency做咩

過到但唔restrict失業救濟

繼續投囉 驚閪

升過lunch!

即係點

好友慘過做雞

係咪會批多啲比unemployed？

係

屌你美國股市全撚部失業遊民黎架？ 咁都跌

恆指係鳩黎架 想點就點 過大海一鋪過買大細都無咁嬲

港女不嬲人為巿

好多好友係呢度

一齊

唔撚再玩 屌你老母

過唔過到
個市咪又係咁

跌完了
升得

假撚到 金管局呢 icac呢

請問今時今日仲有邊個國家唔係

點解過咗法案都仲會大跌

下呢2間野唔係古蹟黎咩
仲有人返工咩

因為限制失業援助提議被民主黨ban了

因為佢玩撚哂

識唔識架你
要搵都搵中國人民銀行

咁都叫大跌，笑左，高位入牛

撚到

林鄭快啲確診中肺炎啦

今晚美國數據肯定嚇死人
牛過夜要小心

蟹左都笑

來生不做好友

淡佢老味

過夜了

爆升了

咁快諗定

美期插一棍 港股郁都唔郁
但美期升 港股又升 玩撚晒

尋晚美女升但夜期都唔跟啦

港女咁識do既

成百點喎ching

qq

700屌你

passed

96票讚成vs 0票反對

美期升到傻左

下午轉升
牛

跌緊喎

屌冇升過
入近熊先

1137做乜爆上

我以為平衡時空

就黎235
仲唔走就打靶

點解投嬴咗係恆指升

轉牛了

因為大戶開心

升唔起 入熊

因為雙底 畫哂圖啦

係冇人信

因為人地d錢係為左光復香港

可以汁平熊了

道指3月？

早兩日呀爺就出左教科書式既完美雙底啦
阿爺領先世界

牛車準備下午開出

熊軍頭先唔係好撚串架咩?

綠燈了

燈巳轉

頭肩底

升到咁

行開去個廁所就轉左燈

上晝執完下晝被殺

好痴線

熊仔打哂靶啦 串唔起

國家隊起身開工

牛gel啦

低調d啦 熊軍串唔代表牛軍要有樣學樣

無限QE仲買熊，想做超級大傻仔？

投降啦

美國參議院通過兩萬億經濟刺激議案，將交眾議院表決

240

好彩走熊入左近牛 追返今朝筆數先

入55555

買熊日日賺

feel到一陣午後裂口爆上去

午後數錢
牛gel

道期都冇咁大反應
你恆指憑咩大棍升呀

淡友po 不停叫牛牛牛

淡友唔係好串？

頭先轉返紅燈 收市前轉返綠燈

岩岩人手整的

信念熊

正負0 打和!

牛軍點部署

台灣南韓都一早轉左燈,港女已經遲左

頭先都輸緊五格熊，做完野回來反而贏返五格

國家隊糕糕糕

媽咪呀，點解升呀！！！！！

平熊

但美期倒水中，一陣快走牛算

美期仲係插緊

等睇裂口低開

美期關我閪事咩，信共產黨好過喇

有低就牛啦 唔洗人教係咪呀

女朋友美國人 身邊做餐飲美容既全部炒灑

今朝邊條仆街話跌500

無限QE仲買熊？送錢比大戶洗？

市道越墮落，個市越快樂，你唔係唔知呀？

打埋靶就千跌

升1點都冇當牛軍乞衣咩

唉返完一陣工望下又唔知升乜撚

今晚g20開會，唔知有冇好消息

有冇牛牛推介

無限QE 經濟無後果？

跟住到眾議院撚返兩日先
熊過啦仲望?

邊度一點 睇過

有 後果係窮人含撚

升0.63

退出牛熊 豬太多

08年QE完，美股進入大牛市時代

仲記得po1果時布仔開
全場大好友

算係打左個和
豬少少當睇唔到

空倉最好

今日波幅咁細
好唔真實

@熊軍巴

過咗個瘟疫之後
美股一定再破頂 4萬都似

240幾時先上?

等陣上238先好無

諗起到

挨過左單疫症之後o的企業冇執笠裁員先算喇

星期一
比我跌多兩日

得股市好有咩用 樓價升貧富懸殊加劇 留低既反效果仲大

通往240牛車已經準備好 1點會準時開出

連續三日升仆街

重傷

黑期跌嘅

今晚係鋼鐵尾巴格局

尾gellll

你睇下美期先

大家肯定以為我鳩up

後果，由上年6月聽到而家，聽到想笑
後果。。

星期六日都夾爆你啦

完美撈低
不過一陣開市又爆上去你太早走啦

佢去左ifc？

請食飯ok?
就打靶

下？

通常唔會預賺到咁盡
長賺長有

係大師啊！

道期出力

熊軍得個樣嚇人

哇1000 post留個名先

一定好傷心

但覺得今晚老美數據好得人驚令到個市跌
但另一方面又似仲有得上

同叫人熊市唔好進場有咩分別

第一千個post 點都要留個言

236熊bye

今朝死左啦喎

61363

仆街又跌番落黎
我D牛呀屌

睇長線，之後實有機會升返

信念熊 快D跌埋佢比我走熊 唔想過夜

引熊

1000 post留名
祝大家日日win

1000 留名

好難捉摸呀

- 1000

Lm

今日冇500 點都唔放 除非打靶
如果仲在生 過埋夜
雖然好多高手睇會升呢兩日

美國唔係通過左QE，仲乜又跌

你今日熊定牛呀

1000post唯一推薦

終極無敵創世神牛
65510 收回價 15000 （換股比率 20000）

經得起時間考驗

過夜熊

減息都會跌啦

我都睇會跌 但又未去到好肯定 所以都唔敢博 呢排過夜都好危

點解唔put

呢1棍係咩事呀

而家o的牛熊都好貴
完全唔值玩
差200打靶o既熊都要0.08
以前0.04已經有交易

唔太識揀

擺明逼你買，慌死蘇州過後冇艇搭

你咪一手當兩手買囉 升跌跟到%就得啦

我都睇會跌
但熊太危 chokchok下打埋之後先跌就無仇報

打和啦
今日大家啪下燈制就收工算啦

完全跟足道指

大前日既牛而家走, 執少幾格唔過夜嘞,
始終反彈市開左兩晚就反架嘞, 今晚DOW有機又去番199
聽日又週結, 空倉過

想落井下石？

屌你老母放左就升
升你老母閪咩

畫緊圖?

唔買牛熊啦屌，食價又貴on撚鳩

跟美期

唔玩牛熊喇入返d正股踏實d

終於聽返d人話

莫大師之前2個POST無睇?
我輸到含撚呀,黎緊年半要食草
不過仲有睇下POST咁

哩排都係3長陰跟住慢慢掃番上去

依樣真 無時無刻都好緊張

屌你老母又想轉燈

利申冇買工具純粹得股收息
不過好唔合理
比舊錢比多double但回報縮左double

周結會升定跌

如果今晚23700唔死，入返兩手叫下先

沒人知，不過似淡倉多

升番上去

雙頂？

睇離緊封國斷生產線 失業率 消費 都好似睇淡

咩事升返哂

真係叫下就算啦, 期結佢邊一面都吹佢唔脹

爬左三格牛，走人算

悶撚到你

fed一星期就印左5870億美金出黎

不停妹下妹下 應該想睇美國今晚

都唔知買熊定牛好

熊過驚閪

唔知咪唔好買
日日都買李+x都死

最衰我牛熊都有

小心左一巴右一巴

兩邊買哂 咁你咪贏硬

傷心左好多日
有時都想整番隻但諗起佢就放棄

諗全入遠少少熊 坐下
牛就諗住爆升放
點知今日 不停妹下妹下
屌 阿婆買股票 妹下妹下
妹下妹下妹下

打左啦？

好想換一個咩去中環返工

cow 死女

輸包
買牛包輸

請定先ok?

唔玩啦仆街

書包包輸

1001

DH已出 熊得

You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one
I hope some day you'll join us
And the world will be bear

玩留

安巴

你好嗎你？

好正